邊度補ielts可取4個7？

我考到cre英文二級
CE D-
ASL E+
我估自己最多只有6級in ielts
點先考到4條7？
Thanks.

同問

CRE純MC完全唔關事

早啲瞓就得
當年阿叔我裸考輕鬆全5

但竟然等於DSE Level 5

自問英文渣滓,睇左1個月圖書館既CRE秘笈都拎2級,個垃圾試完全反映唔到英文水平

留意返, 係政府規定招聘嗰陣會將DSE Level 5視為已符合CRE Level 2呢個條件

而唔係等於

到真係請人嗰陣, 各部門自然會睇返你公開試成績 CRE根本冇人理

當年收到CRE成績好撚開心

而家睇返轉頭係咪覺得好傻

其實大部份人都Level 2

8.5 8 6 6.5

最後7.5 writing speaking 是死證

搵邊度補習好，要攞4條7

我覺得補習功用有限 語言無得一步登天

8.5 9 7 6
—7.5
都係衰writing speaking
發現識唔識講英文同個分冇乜關係
全程可以流暢閒話家常
突然整條冇乜諗法既問題（即係就算你用中文問我都答唔出啲乜個種）
講幾句就口啞啞最後6左

死鬼婆笑笑口 以為實ok 點知6.5

我9 7.5 6.5 6.5
最後7.5
真心想知其實speaking同writing點上7

都想知writing點先高分
仲以為平時寫paper咁正正常常就得

9 8 7 6
7.5
writing is on9

CRE 英文個lv2
大概係DSE lv3 （或者有啲人lv2)就已經做得到

樓主對自己估算的確係差唔多
應該係有6或者6.5

4條7應該係想移民？

一般speaking低過7.0分主要就係流利程度有問題
太多停頓同重複位

writing要明佢個marking scheme
native speaker(律師/教英文）裸考作文都係 7.5-8.0 （說話9.0到）
你諗下non native speaker會點

佢個marking scheme 有分public version 同內部version

一般人只係access到public version
好on9

啲考官普遍出黎講話 內部同公眾版 95% 相似
同埋好多examiner 退休之後有出書解釋返佢marking嘅實際意思（佢地當然識paraphrase咁解釋）
其實真係無咩差別
睇公眾版都夠
至少我夠

想問下其實speaking嘅grammar同vocabulary係咪唔係太重要

佢地係marking scheme嘅兩個項目
你話重唔重要？

Yes,想移民